夏天沖凍水涼真係好撚正 [bomb]

開住冷氣同風扇兜頭吹都冇咁爽

仲要想幾時沖就沖，沖幾耐就幾耐，唔使等個死人熱水爐慢慢煲熱水